深夜係屯門見到99號巴士

深夜係屯門行行下見到架99號巴士 上面竟然仲有幾個乘客 會唔會係撞到鬼巴

Ps:99號巴士來往恆安同西貢

巴士佬鳩打乜春都得啦 我見過嘅取消咗嘅添啦

我都見到呀

你望下後面

但係上層見到有幾個乘客

搞錯牌都有可能

打小左個9
想叫你打999
仆街樓主見死不救
一定翻黎揾你.....